台灣奶共「被統派」喺追思會向李登輝畫像潑紅油

國民黨：睇唔到

聽日補選幫手助攻

馬英狗譴唔譴責?

明明隔住個海點解台灣咁多共匪

師兄你有所不知
台灣共匪仲多過香港

Cheap到

仲有所謂嘅根據地

被統派？ 真係想像唔到一個擁有言論民主自由嘅人會希望被獨裁者統治
即係等於一隻習慣無拘無束喺天空飛翔嘅雀鳥希望跳入籠比你困一世？？
有冇咁下賤嘅人種呀！

一個真正嘅偉人 死後即使比人鬧 都唔需要用「死者為大」嚟解釋

佢哋以為被人統完 係做養雀果個 唔係隻雀

“被統派”即係點呀？

即係已經收編咗

佢仲要賤到捉埋其他雀入籠

上年係台灣搞鳩何cc個d撚樣啊

其實老實講呢啲被統派應該要歸類為共碟驅逐出台灣境外

鄭惠中落淚駁斥住豪宅 王炳忠：住處為中華兩岸領袖協會提供

支共既台灣文宣組織

中華促統會 愛國同心會班撚樣, 簡稱台灣版愛字頭/愛台力

唔係我地特首助攻台灣统一左啦

又加速

可否打包送佢返大陸

咁鍾意大陸咪入藉大陸返去住囉

呢班人擺明係共諜黎架啦

咩我地?
呢個林奠係屬於中共
唔係香港人首長

成堆敗軍之將，過完海登陸打家劫舍做土皇帝，啲仔女就繼續做權貴分子

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

個女人本來就有打人前科
仲要係啲綠葉演員

滯台支那人

台灣有一批人一早投降左

點知而家中美關係搞到咁
兩邊吊
走又唔係

證明當年蔣家既滅共防滲透白色恐怖係有必要

幾年前滲透左好多如果唔係林鄭，應該仲有一大堆人唔會覺醒…繼續做台豬

真係要多謝林鄭

其實全世界都好多
台灣作為首要戰略重地點會少共匪

雀粟就有佢地份

統

支那狗

香港建國之後都要有

香港大把藍屍啦

即係共產黨

台灣國安法！拉人！

又要做共狗 又唔搬番大陸

唔接受自由社會價值觀 正係識破壞人地個核心價值

全球各地都有共諜
你估台灣會少咩?
台灣肯定最多共諜潛伏

母語相近，擺針同統戰成本都低啲

支那DNA就係咁賤
支那有 香港有 澳門有 臺灣有 馬華有

誰是贏家?

白狼

聯署支持封殺微信同TikTok

国民黨：我睇唔到！

国民黨滅得

驅逐共匪

要不是李登輝，佢連撥紅油嘅機會都冇

5百萬韓粉

今次似係特登用殘體多啲喎

我睇錯重點，原來係焦糖哥哥出post

CLS

但佢矯枉過正
到最後國民黨亦俾共匪滲透

加速師 s

周子瑜事件2.0

Push

應該係因為佢選擇咗白色恐怖方法統治，加入得國民黨的都係無理想的利益集團，當中共可以提供更多利益，自然變哂共匪

俾民進黨瓜分曬啲黨產
咪想繼續奶共發達

其實台灣後生一輩係未有香港呢件事之前都已經綠得好明顯，對局勢有影響但係真係冇想像中咁大，盡量唔好咁自大

幫民進黨谷票

唔係綠

只係後生擁抱普世價值
民進黨相對相似啲

以前綠營一樣老老套套

其實台灣政治真係複雜過香港好多，依家都有後生話綠營貪污所以兩邊都唔支持，只不過我講得通白少少廢時講得太detail，先用綠呢個字形容佢地，感謝補充

$$$

簡單啲講就綠嘅
當然冇咁簡單

共匪應該打靶，食碗面反碗底

美國參議員科頓整咗條thread講點解中國想拜登做總統

相反台灣仲有班人諗緊打返過中國搶返國家返嚟，佢地反台獨又反共

應該正名做賣台派，擁抱極權賣台

好似香港班國民黨咁？
反而台灣国民党員就垃鳩柒圾，親中反台獨

被統喎巴打